POST KILLERJO圖應否即BAN?

應該

唔應該

咁細膽就唔好上網

有拍
有心臟病,大肚婆中伏出事你賠返條命俾人?

咁大膽你唔走去上deep web但係度上連登？

禁言3日囉

唔識上

係

其實deepweb都唔係咁多變態網站

你咁既死款賠撚得起咩,返去見破產官啦